steam 執行中...

所以steam都run唔到
一直顯示執行中
重裝game/steam 相容
都試過
上個星都挽到
求救

打好啲你啲字先再搞其他野啦屌你老母

屌你老母

挽你老母

你老母

挽你老母個爛臭閪

抵你死啦 挽你老母呀